[34Ligas] 皇家馬德里球迷吹水區 (238)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Alphonse Areola
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
25. Vinícius Júnior
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2020)
MF Jorge de Frutos (at Real Valladolid until 30 June 2020)
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2021)
MF Takefusa Kubo (at Mallorca until 30 June 2020)
MF Alberto Soro (at Real Zaragoza until 30 June 2020)
MF Óscar Rodríguez (at Leganés until 30 June 2020)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2020)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)
DF Javi Sánchez (at Real Valladolid until 30 June 2020)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2020)
DF Álvaro Odriozola (at Bayern München until 30 June 2020)
GK Andriy Lunin (at Real Valladolid until 30 June 2020)
GK Luca Zidane (at Racing Santander until 30 June 2020)

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

打呲

25古幫晒馬德里兩隊贏冠軍

肉酸

New po LM

是佩雷斯的勝利

龍仔會回家 借多年 定賣？
其實可以直接番嚟頂細路個位

細路走得
祖記隻辛度廢到
可以頂佢個位

fuckyea!

【皇馬復辟】施丹：西甲難贏過歐聯

【Now Sports】皇家馬德里周四擊敗維拉利爾後，正式登上今季的聯賽冠軍寶座，教練施丹不禁笑著慨嘆征服西甲的難度遠勝歐聯。

皇家馬德里時隔3年終於再度奪冠，更是以後來居上的方式擊敗死敵巴塞隆拿，捧起今季的聯賽獎盃，教練施丹（Zinedine Zidane）坦言：「要贏西甲聯賽真的比贏歐聯的難度高許多，我經常說這句說話。畢竟歐聯是盃賽，可以逐場計算，但聯賽要踢足38場才分出勝負，真的太胡扯了！」

這個冠軍是皇馬創會以來第34個西甲獎盃，在受到疫情影響加上以後上姿態奪冠，隊長沙治奧拉莫斯難掩興奮地表示：「今季是古怪的一季，但我們在聯賽重啟後的目標就相當明確，就是拿下每一場勝利。」西甲復賽之後，皇馬10戰全勝，未嘗一敗。

皇馬可惜未能在球迷親眼見證下捧起西甲冠軍，不過會長佩雷斯（Florentino Pérez）認為這個錦標相當有紀念價值：「所有的球迷、教練團隊和球員都感到非常高興。球員一直保持良好的訓練質素，要有決心和動力應付復賽，並且贏得冠軍絕非易事，但我們所有人都見證他們的努力。今季如此特別的一季，將會寫入皇馬的歷史之中。」

【皇馬復辟】100歲3線主力造「皇」者

【Now Sports】家有一老，如有一寶，這句說話似乎也適用於球場上，皇家馬德里今季就在依靠歲數合計逾100歲的3名老將成就封王霸業。

一般而言，球員只要超過32歲，大家都會認定他們高峰而過，只能充當綠葉，或是轉投次一級的球隊發揮餘光。然而，總有人打破常規，例如祖雲達斯的基斯坦奴朗拿度，或是巴塞隆拿的美斯，而今季皇家馬德里的3名老將表現堪比這兩名當代球星，他們就是34歲的沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）、摩迪（Luka Modric），以及32歲的賓斯馬（Karim Benzema）。

雖然3人合共已經達100歲，但他們卻是皇馬今季封王的重要功臣。隊長拉莫斯的狀態驚人，除了保持穩健的防守外，更是球隊復賽以來的重要射手，10場賽事裡取得6個入球，讓他成為西甲史上得分最多後衛。

2018年金球獎得主摩迪一直在球隊裡擔任助攻助守的職責，拚命的防守、精準的傳送與及出色的指揮能力，讓他深得教練施丹的信任。摩迪與皇馬的合約至2021年結束，也許今季的表現會為他贏得一紙新合約。

賓斯馬從來都是個話題人物，不過近年焦點都落在他的場外新聞，而他就用表現將關注拉回場內。賓斯馬在上季攻入30球，今季成功保持火熱狀態，目前在各項賽事也有26球的入帳，而其中7球是復賽之後取得。

圖片來源 : ©AFP

【皇馬復辟】別再說施丹靠運

【Now Sports】就算之前帶領皇家馬德里成就歐聯3連霸，施丹仍然不時被認為有運多於有料，今次這個西甲冠軍相信可以為他證明實力。

施丹（Zinedine Zidane）在2016年1月4日接過賓尼迪斯的帥印，人生首次執教一隊便是皇家馬德里。結果，球王首季就捧走歐聯，教了兩季半合共贏得10個冠軍，當中包括歐聯3連霸。雖然多次封王，但外界不時批評施丹只是時來運到，在初接手皇馬時，有肥賓早為他執靚防線，而且進攻擁有基斯坦奴朗拿度這頭「士哥怪物」，加上其他頂級球星，不能夠創出佳績也難。

不過，施丹在去年3月回歸皇馬時，接過的是一個經歷了盧柏迪利、蘇拿利兩任主帥的爛攤子，而且一眾老臣子老了不少；最重要是C朗已經遠走意甲加盟祖雲達斯，球隊一季少了足足40球。

利用上季季尾重新適應後，Zizou今季在陣容上再遇難題，新兵夏沙特、約域、美列度奧皆無貨交，大牌球星加利夫巴爾、占士洛迪古斯，一個hea到爆，一個信唔過。增了兵等於冇增，幸好施丹發揮功力，激活一眾老將如賓斯馬、摩迪、馬些路，更培育出小將如費達歷高華維迪、雲尼素斯，堅持備受批評的星期美點式排陣，把一個非常艱鉅的任務完成，下個目標是歐聯了。

被問到會不會認為自己被低估時，施丹這樣說：「我不會。我能夠身處這家球會，已經很開心了，外界說甚麼都不會改變任何事。」

圖片來源 : ©AFP

【皇馬復辟】成功7大關鍵

【Now Sports】自從西甲復賽以來，皇家馬德里10場比賽全勝，令他們即將獲得西甲冠軍。以下是他們有如此驚人表現的7大關鍵。

1. 務實態度
在過去的幾周中，皇家馬德里的狀態引起了很多爭論，他們不斷取勝，但沒有說服力，引起如此多辯論的原因之一是VAR發揮決定性作用。不過自足球回歸以來，皇馬未計周四之戰場均入1.9球，平均每場失球0.3球，而且擁有60.7%的控球率。皇馬務實的態度，令他們在批評的聲音下獲得了多場勝利。

2. 施丹戰術與陣容深度
施丹採用了強制輪換的方式。這位法國教頭的基本陣型為4-3-3，不過他在幾場比賽中改變了自己的方法觀念，以令正選11名球員適應。例如對華倫西亞，他用了4-4-2，以夏沙特和賓斯馬在前面；對馬略卡時，他以4-2-3-1的陣型發揮了超強的進攻能力。施丹展示了他靈活的戰術，而球隊陣容的深度亦有幫助，雲尼素斯，洛迪高，阿辛斯奧和美列度奧等球員在過去幾場比賽中都發揮了作用。

3. 進攻點無處不在
今季有21位不同球員為皇家馬德里入球。費朗文迪是最近一位入球的球員。賓斯馬是入球最多的射手，射入21球，緊隨其後的是沙治奧拉莫斯，射入10球，而中場球員也是入球來源。卻奧斯和卡斯美路各入4球，而摩迪入了3球。費達歷高華維迪亦有2個入球，伊斯高和占士洛迪古斯各入1球。

4. 白色城牆
自基羅拿華斯離開後，古圖奧斯就在他的陰影下，不得不忍受主場球迷的噓聲。不過他很快就適應，場均只有0.59個失球（34場比賽中只失20球）。

5. 拉莫斯擔當領導者
賓斯馬和沙治奧拉莫斯是西甲回歸以來的最出色射手，後者期間有5球貢獻。那說明了拉莫斯的影響力。除了在後排與華拉尼穩住防線之外，他還憑藉自己的入球助皇馬贏波。

6. 賓斯馬的魔法
皇馬表現出色的另一個重要原因是賓斯馬的7個入球，除了他入球外，他也表現得非常慷慨，貢獻了不少助攻。他已經在西甲攻入了21球，還與拉莫斯分擔12碼的職責。如果不是那樣的話，也許美斯就不會在射手榜領先。

7. 新冠病毒
所謂時勢造英雄，因為一場世紀疫症，令西甲暫停，某程度打窒了巴塞強勢，其原本領先的優勢，自復季後盡失。如果沒有新冠病毒，如果沒有停季，故事發展會否改寫……？

-6 football

賓斯馬經理人：佢總有一日返里昂

【Now Sports】儘管在皇家馬德里如日方中，但賓斯馬的經理人指馬德里將不是這位法籍球員的最後歸屬。

在基斯坦奴朗拿度離開之後，賓斯馬（Karim Benzema）成為皇家馬德里的重要攻擊球員，今季已經在35場賽事中攻入19球，更大有可能與球會續約。不過其經理人迪查斯利（Karim Djaziri）指，賓斯馬其實一直心繫母會里昂：「今天他正享受著全世界球員都夢寐以求的事，效力皇馬、深得教練重用、而且廣受愛戴。此刻他不可能回到里昂，但他一直沒放下此事，賓斯馬只有一個念頭，就是回到母會。未能助里昂在歐聯再進一步是他的遺憾。」

迪查斯利指，賓斯馬能有現時的成就與他的「先見之明」有關：「與（當時皇馬教練）摩連奴鬧翻之後，賓斯馬跟我說：『我想回里昂。』我當時說：『不！堅持下去，你可以做到的。』最後他沒有令我失望。但他總會回去的，就算不以球員身份，他都樂於以另一種形式回到里昂。他真的很希望回到那裡。」

咩意思？

Florentino Pérez: “Benzema should have a Ballon d'Or. I have not seen a better player than him this year or last year.”

Real Madrid since the restart:

• 10 games played
• 10 wins
• 19 goals scored
• 4 goals allowed

This form is unbelievable. The title winning team.

爆

其實右翼暫時rodrygo同維尼同唔夠kubo咁成熟
kubo同隊友夾嘅能力強好多

jovic po相竟然係同摩迪合照
克羅地亞同塞爾維亞唔係唔妥嘅咩

Florentino Pérez: “There will be no big signings this summer, the situation is bad; you can’t ask the players to lower their salary and then make signings of that type"

佩仔辛苦了

本是同根生
不用分那麼小

佩仔真係好like賓賓

免簽包皮狗

我賓又然
仲有無人反賓

下

平簽Marc Roca
賣走Bale James Mariano Ceballos

反賓已亡

反賓揮手區

Ramos and Marcelo 22 trophies

拖狗似乎會保住啲老野
龍仔走得

Ramos had been linked with a departure in 2019, with rumours circulating he could head to China, although he has since recommitted his future to Real Madrid.
The club president is also keen for Ramos to end his playing days in the famous white shirt, saying that he fully expects him to stay on with the club going forward.
"Ramos will surely end his career at Madrid," Perez told Movistar.
"Although there is talk of that, it will not change, everyone is calm. He is more than a captain. He has led the team with enormous leadership."

續拉膠約

88 james

88 bald & james

開心既日子唔好講衰野

師兄好球

who needs ronaldo

拎西甲 3點起身直落返工都零舍精神

po番張大嘅

今季最大功勞是咪25 真係救左好多分

47303

歐聯唔收皮先講

牙維有啲似肉酸

雖然一直反賓，但佢今季真係踢得幾好，希望完季佢可以躝，因為下季通常都會柒返

Condom

包皮已經係我地既人

皇家馬德里萬歲

cls 冇諗過復賽全勝 雖然有幾場-6

同意
其實而家呢班真係要慢慢淡出

懷疑bale變咗球會吉祥物個個都troll佢

算係比較熟
希望摩迪可以教下佢點努力認真

卻摩=暫時未有人接到班，vvd算傳統b2b,但係肺炎都差咗
細路=組織方面都未有人頂，但係mendy都算接咗左閘，如果比龍仔上位都可以放比祖記啦
賓9真係唔識評，如果係買返同類型嘅應該得kai問費明奴似，如果唔係真係要轉踢法

卻摩無得接啦 全盛Top 3中場 O仔 VVD 久保呢堆都差幾皮
Mendy先25 龍仔23-24未必肯番黎輪換/後備 細路留低機會大啲
賓9未必搵番得番同類型 費明奴/Kai呢啲貴到買唔到 用番Joivc/過兩年搏下Haaland個release clause好過

一直都係

其實而家皇馬套戰術算係圍住賓9而設
而家h7同r27都變咗組織明明兩個都可以自己爆入去
我覺得夏弗斯可以打假9 真心要等jovic/Haaland

卻嘅穩定真係無人能及 仲要除左頭一年俾76拉去打防中柒下柒下都無乜邊年係特別需要受靶

Kai呢啲一係今季100m去轟 一係下季賤價/再下季免簽去拜
今季我地無錢 下季Top target都係包皮啦
再講賓狗至少踢多兩季

而家市面都無乜啱用既中場
如果下季普巴唔續約得番一年約可以追下

巴爾移動唔到

有冇人好掛住15-18既皇馬

冠軍固然開心，最重要係入啱人，古圖奧斯，文迪同洛迪高有排玩。

另外，阿辛斯奧大傷後都踢得返非常好

Goes無左邊踢只會變機師

費明奴都唔多產
到時又俾人串把握力差

不了，呢件垃圾會搞柒更衣室

呢D咁樣衰既黑鬼點買得落-.-

呢件要教練鎮得住佢姐
好似世三對住干地咁
普巴都係對住摩狗先玩野
蘇斯克查都管到佢 拖狗一定得啦

咪玩喇，最近多咗新寵般奴
先乖一乖
摩佬贏歐霸嗰季都正常過
贏唔熟嘅垃圾

老實其實普巴鎮得住會好勁條友法國人都係迷拖

牙維 洛迪高 世三
一個左翼位

所以我覺得平價買到係ok

下季印卻

都係占占好

擺goes踢右邊都唔出巴利

講起中場
其實當初洛蘭迪 同高華錫
係咪應該是旦留返個...

睇好奧迪加接到一個中場班
今季好好j

而家睇番呢兩件都唔係皇馬正選料啦
走左都唔可惜 係賣得太平姐

太子係馬體會打前好能勁

Martin番到嚟會方就冇咁想幫唔到馬略卡護級嘅久保番嚟......

有妖人gif未

想整番件波衫 印邊個好

今季奪冠最大功臣 拉膠 25 賓狗 米路

Benzema

拖帥

咸家剷啦

睇好沾屎下一隊去邊未

全靠占屎守住後備席

聯賽重開過後Thibaut醒咗好多🇧🇪

其實停賽之前都好勁
自從比人半場換出之後一直都唔錯

不過都係keyword勁啲

弱智？

keyword please come back

希望世三都可以好似25咁
柒一季好喇
下季醒醒定定

世3咁的身型

goodbye james and bale

邊能個係大埔著住皇馬波3拖住條女

屌 做咩唔同我say hi

我

走你老母

最上果張

下場應該有正選掛
有得睇好睇

古圖斯：「我一直都相信我的球隊能贏得西甲冠軍，但加泰那邊不止一個人對我說，我應該閉嘴。 現在我們證明了自己。」

佢自己玩自己
究竟佢想要咩？
拎住350K周薪， 坐喺後備席直到2022年 夏天？

我可以

擺明等退休啦

Hi all

大聖機師out 久保右面輪換

久保第一季踢西甲表現算好好
O仔借去荷甲頭一季半都柒下柒下咁

正正常常射咪得囉
玩野都算
仲要停幾步FAKE埋賓狗

仲有卻老

估佢地應該冇練過
有練既, 就算疾步賓周都會預計到入ZONE時間

Book 巴士慶祝未

魚拉突 啪啪啪

唔好預奧迪加特會返嚟
首先佢係皇蘇打出感情 主動提出留皇蘇
而家成個皇蘇上上下下當佢仔咁錫
其次佢嚟到都係做輪換 佢唔甘心做下把位
分分鐘結果好似高華錫 夏基美咁借到變賣
最好皇蘇下場輸 無歐洲賽打博佢回心轉意
如果唔係你當無咗條友算

有機會唔番黎
但賣佢至少50M 皇蘇比唔比到先

輸X晒邊有錢

久保未能助馬略卡護級

【Now Sports】有人歡喜有人愁，皇家馬德里贏波封王，久保建英效力的馬略卡卻在這天宣告護級失敗。

馬略卡於周四主場迎擊格拉納達，雖然由古曹先開紀錄，最終被人家連入兩球而以1:2見負，以37戰得32分尾2，肯定追不上尾4處安全線的切爾達，成為繼愛斯賓奴後另一支降班的球隊。這支本季才升班，並擁有日本國腳久保建英壓陣的球隊，在首循環曾主場以1:0力克皇家馬德里。

然而該隊復季後表現差勁，10場聯賽僅勝兩場，其中鬥3大勁旅巴塞隆拿、皇家馬德里及馬德里體育會都捧蛋而回。

最後一個降班位置，離不開切爾達及利根尼斯，前者目前有36分，最後一場是下周日主場迎擊剛宣佈奪冠的皇家馬德里，至於得35分的利根尼斯作客包尾的愛斯賓奴。

圖片來源 : ©AFP

皇馬訓練場晚餐慶祝 拒家人參與

【Now Sports】皇家馬德里發表聲明，敦促球迷們不要聚集在一起慶祝球隊贏得西甲冠軍，而球隊亦在慶祝活動中有負責任的表現。

皇家馬德里擊敗維拉利爾後，正式登上今季的聯賽冠軍寶座，當他們在球場慶祝完捧盃後，一眾一隊球員和教練團就在Valdebebas訓練場大樓內共進晚餐。

由於球會嚴格遵守西甲因新型冠狀病毒製定的健康和安全規則，因此他們不允許家人參加晚宴。皇馬球員和員工原本可以選擇在Valdebebas訓練場以外的餐廳用餐，但他們決定以負責任的態度行事並尊重球會的初衷。

圖片來源 : ©AFP

【皇馬復辟】會長心水清：施丹每19場1冠

【Now Sports】皇家馬德里會長佩雷斯大讚教練施丹，指後者是來自天堂的祝福。

皇家馬德里周四第34次高舉西甲冠軍獎盃，也是教練施丹（Zinedine Zidane）自執教球隊209場比賽的第11個錦標。該會會長佩雷斯賽後說：「他每19場比賽就贏一個冠軍，是來自天堂的祝福，希望他能繼續與球隊合作。」

「只要他繼續贏得錦標，哪怕人家繼續批評他。」佩雷斯顯然力撐之前曾受批評的施丹。

至於今季表現出色的隊長沙治奧拉莫斯，佩雷斯同樣讚賞有嘉：「我肯定他會在皇家馬德里結束球員生涯，他不單單是球隊的隊長，他帶領大家變成有個性的球隊。」沙治奧拉莫斯也同意繼續留效：「在皇馬退休？一切聽會長的。這不是我能決定的，我在這裡非常開心，大家都知道我想在銀河艦隊退役。」

圖片來源 : ©AFP

【皇馬復辟】球迷會女會長：為團隊精神感動

【Now Sports】一年多前球王施丹來一記「施丹轉身」，重掌皇家馬德里帥印，專訪，對施丹回歸心存感激；事隔一年許，June再度受訪，為愛隊重奪西甲冠軍表示興奮，以下是訪問內容：

問：今季皇馬奪冠關鍵係咩？
June：本來諗住有夏沙特幫手，見佢同賓斯馬都幾夾，不過季中受傷，搞到施丹要出其他球員，反而令到皇馬今季實力同攻守更加平均。疫情令本來疫倦嘅球隊可以休息一下，阿辛斯奧又傷癒復出，另外班拿貝冇咗主場壓力都有啲幫助，因為皇馬之前主場數據比較差。另外，巴塞攻力好強但防守好弱咗，而佢哋有內部問題；馬德里體育會防守依然咁強，但冇咗射手（基斯文），但有啲影響。以上都係皇馬奪得西甲嘅關鍵。

問：邊個球員功勞最大？
June：有3個，分別係賓斯馬、沙治奧拉莫斯同埋古圖奧斯。賓斯馬上季冇基斯坦奴朗拿度後好似一路唔係好習慣，今季了解到自己要擔大旗，而施丹亦對佢好信任，場場畀佢落場，而佢都冇令我哋失望，大部份時間發揮得唔錯，入球數字直逼美斯，可能要鬥到最後一日至知（神射手）結果。就算唔計12碼，隊長拉莫斯入球依然係隊內第2多，而佢防守同帶領球隊方面都見隊長風範。古圖奧斯喺歐聯不適後愈戰愈勇，好多場都零封，正向金手套進發。

問：本季邊場波/入球最難忘？
June：係首循環作客華倫西亞，喺最後1分鐘，皇馬有個角球，好難忘古圖奧斯自己出嚟幫手頂，雖然頂中冇入，但由賓斯馬補中。呢1分好重要，因為（爭霸）係幾分上落。呢球係我比較難忘，施丹後來話唔係佢叫古圖奧斯去頂，而係古圖奧斯自發要出去幫手，展現皇馬合作同團隊精神令我好感動。

問：球迷會如何慶祝？
June：因為限聚令，而皇馬亦呼籲球迷唔好因為扲冠軍而令疫情惡化，所以等疫情過後再作決定。

問：來季展望/估計或最想咩球員加盟？
June：希望球隊加強把握力，球隊攻力夠，但見到好多門前失機，只係靠賓斯馬同埋拉莫斯入波都好吃力。自己希望球隊可以加個防中球員，因為卡斯米路好需要有人輪換。冇特別諗想咩球員加盟，希望睇吓（外借兵）奧迪加特有冇機會回歸，其實摩迪同卻奧斯都需要人輪換。摩迪仲可以踢得好好，但如果連續踢幾場都有疲態。久保建英雖然厲害，但仲可以喺其他球隊踢多陣，唔會要坐喺後備席，呢個都係皇馬嘅問題。占士洛迪古斯長坐後備，雖然施丹話對每個球員一樣，但就係睇到佢冇得出場，另外加利夫巴爾都係好球員，但可能已經唔適合球會，唔知去或留。作為球迷，見到有功勞球員最後都冇得出場，或者成日做後備，個心都唔係咁好受。希望呢方面球隊都有啲改變。

皇家馬德里香港球迷會

圖片來源 : 受訪者提供

Karim Benzema:

45 Games
26 Goals
11 Assists

My Number 9

Most titles with Real Madrid:

Sergio Ramos (22)
Marcelo (22)
Karim Benzema (19)
Raphael Varane (18)
Luka Modric (17)
Nacho (17)
Isco (16)
Dani Carvajal (16)
Gareth Bale (16)
Casemiro (14)
Toni Kroos (14)
Lucas Vazquez (12)
Marco Asensio (11)
James Rodriguez (9)
Mariano Diaz (7)
Federico Valverde (3)
Thibaut Courtois (3)
Alvaro Odriozola (3)
Vinicius Jr (3)
Eden Hazard (2)
Luka Jovic (2)
Rodrygo (2)
Brahim Diaz (2)
Eder Militao (2)
Alphonse Areola (2)
Ferland Mendy (2)

隊長可以跌杯

牙笨

馬些路依然係全球頂尖左閘🇧🇷

第二間會買 其實無分別
球員有離心就好難留 O仔做人球仲長過雞米

yes
廢嚟講真係頂尖

我地而家得5件中場
到O仔番黎 摩迪一係走左一係得番最後一年
伊鳩又淨係踢到442 451
O仔肯輪換 上場時間應該同今季VVD差唔多

Lazio inquiring with Real Madrid about attacker Borja Mayoral

復賽後好左好多

平行時空

棄一邊翼鋒放Jovic落去有冇得諗
賓 夏兩個負責邊路組織我覺得夠
場上十一個都有用處 想塞多個決定勝負嘅禁區殺手都唔得
啲邊路翼鋒唔用又好似好浪費咁

皇蘇唔係大會
人工 舞台都同車仔無得比

留皇蘇應該係驚上陣時間想完成兩年合約姐

如果拎番黎無得踢 寧願佢係皇蘇踢多年

喺巴區被圍，就嚟頂唔順

理性？無啦啦爆乜撚野閘
On99

我認

皇迷質素每況越下

你條傻鳩爆夠人閘未

條傻鳩早幾日入疤狗post問人放棄未，真係智撚障

但幾好笑
又係幾隻疤狗叫人唔好淨係mon po出句聲
結果個個谷住谷住

完全封鎖咗 乜水嚟

作為皇
贏左冠
出去挑下機，都唔得?

你on9

留名

理性皇

唔係你寧唔寧願嘅問題
係所有皇迷唔想雞米高仔事件重現
白白送走個極有潛力嘅球員
佢地有離心都係由外借開始

唔撚識 sor
皇區邊有人理性

你

佢反賓已經唔理性

無

典解

我咪話無人理性
630唔識字

仲諗緊點解呢幾日有人係咁爆閘負皮
原來係我地有人走咗入去
好啦 既然係咁就嚟場大戰
我地派世清去打

同緊肉酸講

唔係驚丫

我低調如賓 唔洗預我

點解我無開po咁耐 皇迷質素差咗咁多

要挑咪公海挑
邊有人好似你咁on9

止暴制亂 皇區平安

米屈
皇迷質素仲有我係度撐住

牙維未撚訓醒

牙維俾利狗嗰拳打到神智不清

180m done deal?

世清出名隨和喎 派第個啦

達蛇上阿

賓應該係大哨之後世界第一既No.9

睇嚟只有我係皇迷清泉
唯一高質皇迷

駁唔到

kobe

有傳雞美走係因為外借時拖舟冇聯絡過佢 令佢覺得唔係拖舟Plan
佢經理人都暗示過關拖舟事
所以放雞美走可能拖舟有份決定
所以最後重點都係睇拖舟意思同做法

有冇醬油

【Now Sports】夏基美的經理人表示，這名右閘出走皇家馬德里，全因教練施丹。
夏基美（Achraf Hakimi）今季被外借至多蒙特，踢得風山水起，但皇家馬德里仍然決定不收回己用，更於日前以4000萬歐元把他賣到國際米蘭。 這名摩洛哥國腳的經理人卡馬奴表示：「施丹是夏基美簽約國米的原因，現在他需要解釋一下。」卡馬奴也認為，正選右閘卡華查屬當打之齡28歲，所以現階段並非夏基美回歸皇馬的最佳時間。 夏基美在眾多選擇中挑了國米，卡馬奴透露全因教練干地：「干地經常接觸我們，他把球會的計劃告訴了夏基美。當一名教練強調很想你在麾下，代表了你是球會重要的一部份。我肯定夏基美的將來在轉會後會變得更美好。」

又係拖狗

夏神助皇馬奪冠 車仔穩袋1800萬鎊

【Now Sports】皇家馬德里今季重奪西甲冠軍，觸發了夏沙特的轉會條款，英媒預料車路士收到新一筆約1800萬鎊的轉會款項。

比利沙翼鋒夏沙特（Eden Hazard）去夏以9100萬鎊身價加盟皇家馬德里，是次交易更包括多項獎金條款，其中一項便是皇馬贏得西甲冠軍時觸發。據英國傳媒報道，皇馬宣佈登上西甲寶座的同時，觸發了夏沙特的轉會條款，需要向車路士支付1800萬鎊。

據悉，如果夏沙特只能協助皇馬取得歐聯席位的話，只須向車路士支付1400萬鎊，但皇馬贏得聯賽錦標之後，款項亦相應增加至1800萬鎊。英媒又指如果皇馬另奪歐聯冠軍的話，很大機會需要再向車路士支付另一筆獎金，意味著車路士在夏沙特的交易上最高收取到1.3億鎊的收益。

現年29歲的夏沙特今季為皇馬上陣16場聯賽，並貢獻出1個入球及6次助攻，此外亦有5次的歐聯上陣。車路士領隊林柏特（Frank Lampard）早前回應如何彌補夏沙特的空缺時表示：「夏沙特在倫敦協助球會贏下不少獎盃，令人相當感動，但也我不想用佩利錫和他作任何比較，因為佩利錫目前也展示出他出色的能力。」

之前傳過下
According to @elchiringuitotv Zidane had no conversation with Achraf. Hakimi expected any signal from Zidane regarding his role during next season, but he didn't get any contact from the club.

佢處境已經好過M洛高仔好多
後兩者係皇馬臨走果陣 卻摩至少仲有3-4年以上
到下年O仔番黎 摩都差唔多35 卻31
掃把占M洛高狗呢堆又走曬
只要O仔keep到水平 好易上到位

達狗掃把太子龍仔雞米全部都有一個共同點

佩狗訪問講明唔會買人. O仔繼續踢皇蘇. 下季中場都唔知點算. 卻摩又老一歲, 米路一個踢防中. 後備得個vvd.

拖狗喜惡太明顯. 明明好多借將可以收返黎輪換. 係要踢死幾個老人家. 下季唔買人我諗同上季盧蛇差唔多

出面話皇馬多進攻點 唔會靠一兩個人 笑了

冇big signing啫
應該會有一至兩個左右google人

賓賓一個撐得好辛苦

Marc roca

上個po話佢加泰人

雖然ig唔代表啲乜
但牙禿嗰ig 一張冠軍捧盃相/Story都冇

踢愛西力既加泰人唔會抗拒皇馬掛
但傳緊去阿狗
仲有鏝傳緊華西件Ferran Torres

以前交到貨就由佢想點就點姐
而家回曬塘又唔肯走咪坐兩年囉
下年歐國盃佢鳩坐都無癮啦

Florentino Perez: "There will be no big summer signings this time."

Journalist: "And Mbappé?"

Florentino: "It can wait. I can't ask my players to lower their salaries and then make a big signing."

After Real Madrid secured La Liga title yesterday, Álvaro Odriozola will get his hands on both the Bundesliga and La Liga winners medals this season, having played half a season for each club.

久違的冠軍

MARCA: Iker returns to Real Madrid. The legendary goalkeeper will return to work closely with Florentino as an advisor. The important thing is that Florentino wants to have Casillas close and Iker agrees. It will be something similar to the role Zidane had during Mourinho.

佩仔左右手

Fuck 又賣料比疤狗同世界體育報

你自己搬個老母出嚟比人屌怪得邊個

佩仔收皮了

你班勝利球迷

等同於肉酸狗搬自己老母出嚟話佢肉酸

佢老母堅好屌

今季MVP
H7>b9>25

James>H7

有冇人知新球場幾時落成

聖卡斯回歸皇馬任顧問

【Now Sports】皇家馬德里在周四重奪西甲，翌日繼續有喜訊，傳奇門將卡斯拿斯回歸。

卡斯拿斯（Iker Casillas）在18歲便為皇家馬德里作地標戰，多年來上陣725場、捧走19個冠軍。他於2015年改投波圖，贏得3個錦標，包括今季葡超。5年後，39歲的聖卡斯退役回歸母會，成為會長佩雷斯的顧問。之前施丹也曾出任這個角色。

當年他離開皇馬，可說是非常黯然神傷，更在記者會上落淚，幸好在5年後總算修補了這段關係。

卡斯拿斯最近新聞多多，先是效力波圖時，在操練突然心臟病發，幸好送院後沒有大礙；他之後未有再為波圖披甲，更曾參選西班牙足總會長，但最近又宣佈退出選舉。

圖片來源 : ©AFP

Karim Benzema has won more points (16) with his goals than any other player in LaLiga this season.

Zidane won La Liga:
• without Cristiano
• without relying on Hazard
• without Jovic: the expected super-sub
• without Asensio who was supposed to have a breakout season
• with a single defensive midfielder
• with an aging core of the team

Phenomenal.

收咧戰應該有鳩陣睇下

Reguilon tipped to become the next Achraf

Real Madrid face losing Sergio Reguilon, who they have been tipped to squander like they lost Achraf Hakimi to Inter earlier this summer.

The left-back has stared with Sevilla this season but Marca believes that his lack of game time will lead to him seeking a full-time move elsewhere.

拖狗

預左啦
收番30-40M都好

只有蘇蛇對青訓好

拖狗完美將上一手提拔又踢得唔差嘅青訓清走晒
如果唔係世三同伊鳩太廢應該連牙維都冇得留低

久保O仔番黎就賣走伊鳩啦

Hazard missed Real Madrid’s training session today but is going well and underwent a physio therapy session indoors. @abc_deportes

幾時會有消息知kubo會唔會返皇馬
馬略卡d組織水平同佢差太遠

唔夠非歐盟位
應該都要外借出去

佩仔收購真是好撚廢

如果唔係為咗睇kubo真係唔會睇馬略卡 啲波好西

今晚我廠代我皇報仇

siu4

cls

我鏝100% win

想燈？

Real Madrid in La Liga this season: most wins (26) - least defeats (3) - best defense (23 goals conceded) - most clean sheet (19) - least away defeats (3) - least home defeats (0) - most away wins (11) - best winning streak (10 and ongoing) - 0 defeats against top 10 teams

賓斯馬爭金靴 施丹：不會刻意造就

【Now Sports】皇家馬德里射手賓斯馬正跟巴塞隆拿球王美斯爭奪西甲金靴獎，但教練施丹坦言不會在周日最後一輪比賽刻意造就賓斯馬。

「我當然想他贏，他值得，但這不代表甚麼。」施丹（Zinedine Zidane）在對利根尼斯的賽前記者會上表示，不會刻意在戰術及上陣時間令賓斯馬士哥。

皇家馬德里在上場確定贏得西甲，施丹兩度執教埋單計數每19場便捧一個冠軍，但仍然謙稱自己不是銀河艦隊特別的一個：「能夠身在這球會，我只感到幸運。」

「我有合約在身，而且很喜歡這裡，但在足球世界沒有人知道將來會發生甚麼事，事情每天都變化，我不清楚自己在他日會怎樣。」施丹補充。

周日西甲最後一輪，皇馬已經例行公事，但施丹坦言目標仍然是勝利：「我們要找到動力，這球會的DNA就是要勝出所有比賽。」

圖片來源 : ©AFP

【資料庫】拉莫斯與馬些路的第22座獎盃

【Now Sports】皇家馬德里陣中兩大老臣子沙治奧拉莫斯與馬些路效力已經逾14年，今季的西甲冠軍就是他們在班拿貝球場捧起的第22座獎盃。

2005年夏天，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）以2700萬歐元的身價從西維爾轉投皇家馬德里；1年後，馬些路（Marcelo）亦從費林明斯簽約加盟皇馬，自此這對後防孖寶就成為銀河艦隊的必然正選。

拉莫斯與馬些路合作的14年之間，一共協助皇馬贏得5個西甲冠軍、2個國王盃、4次歐聯錦標、4次世冠、3個歐洲超級盃及4次西班牙超級盃。2013年開始就是他們的巔峰，7個球季裡合共獲得上述其中18座冠軍獎盃。

而沙治奧拉莫斯亦為「一介莽夫」逐步成為皇馬的代表人物，他的合約將於明年結束，正當球迷擔心隊長或會離隊之際，這名34歲西班牙後衛就在擊敗維拉利爾後表忠：「我想在班拿貝掛靴。我不認為續約上會有任何問題，只要會長希望我留多久，我就會留多久。」

馬些路今季面對費朗文迪的威脅，但他在5月時亦表明無意離隊：「我不想離開，也不認為皇馬有意將我出售。」

拉莫斯和馬些路今季仍有機會合力取得第23座獎盃，他們需要在16強突破曼城，首回合皇馬以1:2落後，次回合將於8月8日舉行，屆時皇馬將作客曼城球場。

圖片來源 : ©AFP

佢值得擁有
佢唔會一場波十射二中零入球

施丹：唔知下季仲會唔會喺皇馬

施丹剛帶領皇家馬德里西甲封王，這位領隊跟球會的合約2022年才屆滿，但他不敢斷言下季仍會留效。

施丹表示：「沒有人知道將來發生甚麼。我從不會講下季或下一年的事。我有合約，是開心的，但你不知道未來會發生甚麼。在足球的世界，轉變可以一夜間發生。我也不知道未來會如何。」這位主帥亦提醒球員，皇馬今季最後一場西甲賽事對雷加利斯仍不要鬆懈，一日穿上皇馬戰衣，就要以贏波為目標。()

我拖

我拖走太前

今晚要爆

Gareth Bale asked Zidane not to call him up against Leganés tomorrow. Just like James did several games ago. That's the reason why he's not in the squad list. [@edupidal]

自己遞信走啦

Real Madrid squad for Leganes game

Real Valladolid is currently leading the race to sign Reinier Jesus on loan next season, in Reinier's eyes their offer is the most attractive one at the moment. [ @tjcope ]

競猜
a1
lv varane eder mendy
modric casemiro isco
asensio j18 h7

都冇世三

恥笑開始
咁應該牙維
條撚樣真係可以成日都唔喺大名單

佩狗一億買水貨

我鏝食能硬

係咪打緊丁了

達蛇>>>施丹

掃把佬in
isco out

施丹: 不了

接乜尻牙

講得好!

文乃黨

Welcome 達sir
過嚟幫我皇反杯鏝ok?

拖狗廢到

感覺仍然很不真實

皇馬拎西甲又唔見你咁講

掃把踢得咁好 咪再賤賣

點會唔賣睇下賣唔賣到臭燒咁嘅價

WELCOME MBAPPE

9成9都係賤賣

哥迪奧拿：提升水平免墮「馬」

【Now Sports】曼城失意於英足盃，3料盃賽冠軍好夢落空，領隊哥迪奧拿可不是一個愛哭波喪的人，隨即把目光放在歐聯，放在對手皇家馬德里。

「我們沒有交出好表現，還不夠好。」曼城在上周六英足盃4強賽淨吞阿仙奴雙蛋出局，領隊哥迪奧拿賽後坦言優勝劣敗：「如果你在4強賽不能於90分鐘都有好表現，這（出局）是可以發生。我們沒發揮得好，我們只是人類。」

「對手表現好，這時而發生。唯一遺憾是我們在上半場沒踢出下半場的水平，我們得重新調整，但做不到。」他表示球員同告失落：「我不必告訴他們，他們是知道的，感受到。去仗對般尼茅夫我們表現不好，今天的上半場表現不好。」

曼城已贏英聯盃，下月將於歐聯16強次回合再鬥皇家馬德里（首回合曼城作客贏2:1）。哥帥續說：「我們難以踢出水準，這是大家都知道的。不必是天才也都意識到，如果我們想對皇家馬德里過關，必須提升水平。」

圖片來源 : ©AFP

覓膠兩隊波先後於盃賽淘汰曼城
等我皇話俾大家知歐足協親兒子唔係流嘅
有錢都鬥唔過有親

夏沙特談皇馬奪冠：我無咩貢獻

【Now Sports】皇馬擊敗宿敵巴塞隆拿奪得今季西甲桂冠，但隊中天價球員夏沙特認為今季是他生平最差的球季。

季初由車路士以逾1.3億鎊投皇家馬德里的夏沙特（Eden Hazard）整季都受到傷患影響，最終只能為球會上陣16場比賽並攻入1球，球迷失望之外，他自己亦甚為不快：「今次的勝利是球隊整體的榮耀，但這一年絕對是我足球生涯中最差勁的一年。」而訪問的下半部他就再沒有談過自己，只是大讚賓斯馬、華拉尼、費朗文迪等人的功勞，似乎深感自己的貢獻乏善足陳。

不過夏沙特亦有大讚為他穿針引線，帶領他來投皇馬的施丹：「我們都認識球員時代的施丹，他是最偉大的球員。而他作為教練亦是無懈可擊，只用了幾年時間就證明自己的頂級能力。他很謙虛，知道在甚麼時候應該說甚麼說話，而且非常信任球員，令球員們都對他投下信心一票。」

圖片來源 : ©AFP

Arsenal have requested to prolong the loan deal of Dani Ceballos but Real Madrid prefers a permanent sale. The player is happy at Arsenal and both parties could possibly find an agreement over a loan with a mandatory purchase for €20m. [ @elconfidencial ]

20m

Iwobi都40

要比Fati屌打了

welcome kane

Welcome back 摩daddy!
啲反擊

會然戰神嚟 喺公海一敵十

on9仔嚟

花入兩球
賓狗無神射手了

決賽 牙維vs覓腸

歐聯決賽有你愛隊

我曼玩完...

對邊隊 你愛隊都win ga la

豬蛇復仇記

又係呢幾個

賓賓預備帽子戲法

88 marcelo

仲出賓狗

Dnlm

迪基亞廢到

咁都冇jovic

Jovic同馬奴 想正選好難

拖狗逼害
只出契仔

最後1場都冇得出,係咪躝得

想睇雙馬聯動

ibra+rebic+jovic

傷左點賣

維辛烏斯素

邊有傷

那有錢

比佢出場一個唔覺意傷左就賣唔出

Feel到監獄馬戴帽拎神射 拎埋歐聯
登基金球獎

賓賓入4球係咪打和

屌你

牙維

Kubo足球小將

賓狗、米路唔係留力踢歐聯，拖狗

係就快，最好出唔番

有排都未踢。。。留咩力

留力又誇咗 歐聯8月8先踢

十八日？

賓儲氣起碼半個月

好似戴帽都唔夠

戴兩頂

V15

拉膠又入

拉膠goal

拉膠

最後喺佢身上誇欄

拉睇愈老愈攻得

伊鳩啲帶波慢到

唔係好平常既事咩

Gay c又7

好彩當初買唔到ddg
廢撚到

只係估唔到佢喺自己半場都冇諗住加速

再睇返今季嘅25

世界盃後廢到

西班牙三廢

中堅，防中。。。差咁遠

俾牙朗中出完之後

俾牙朗射穿咗

想睇bald了

世界盃佢係咪只要中龍就入?
好似冇救過波?

好似1球

牙朗3射3中 好似係

我賓神射凍過水

艾希奧拿幾撚型

牙朗射正佢擋完無接實

冇卻拎波隊波啲節奏怪到

gayc插乜撚花

鏝呢排狀態咁差大家有冇小小幻想？

冇

我地都唔係好

條右路廢撚到
米仔+機師

今場佢正路啦
無卻摩係要佢拖慢節奏

最尾一場都無占無猩
下季肯走啦掛

皇蘇冇歐霸，o仔會唔會番黎

2個自己申請唔入名單

人要有希望嘛

伊而家除左拖節奏仲有咩用
無曬創造力

冇拉膠冇希望

狀態差嘅球隊通常都靠皇馬反彈
456皇馬然後就會狀態大勇

我覺得世上只有迪布尼夠班接摩迪班

點解對面條友瞓低,咁咪擋返自己友射地波

自己遞信啦屌

邊撚個阿辛卡奧

辛

做乜撚
啲勁普通嘅反擊都要拉一拉衫阻你

原來基達菲搞到連歐霸位都冇埋

本身基達菲皇蘇排第3第4

機師

輕鬆到

咁樣失

辛唔mark人

皇馬應該想救尼根尼斯

人地咁輕鬆就入波

呢場皇馬會輸 唔好睇得咁認真

人地切爾達出盡奶力和疤狗
我地咁忘恩負義

FF少陣啦

佢地自己贏咪得

你寶貝好on9

想下季繼續睇疤作客不勝

我寶貝yc失蹤左好耐

踢法唔似

咁至少嗰邊自己柒咗都可以靠我地

講真 切爾達人腳 咁既成績 自己攞黎

對隊降左班既愛斯賓奴 自己生性啦

好似半場前輸緊

炸左

笑閪咩

不過尼根都好慘 季中畀巴塞強搶左個前鋒

wa 拉膠又入波

傳緊會賣返走

肉便器黎架姐

轉台睇陣羅馬先

仲要賣埋另一個俾西維爾
然後復賽後最後一根稻草Oscar都傷埋
成隊有得踢嘅最多入得一球

oscar罰球救左佢地最少2次

屌你老母車狗咁撚樣都好意思屌9我哋疤狗黑9佢

班賤種又出黎洗底

諾坎普慘劇
睇#2已經笑到仆街

好撚柒 點會揀呢個時候
人地啱啱贏完暴連肯定出公海開party

闖入禁區

你入面個reply九唔搭八
唔好拖低皇迷質素thx🙏

條傻鳩洗咩認真覆

藍波佬+gayc+nacho+eder

屌 個3號一早就應該拎牌

2個助攻

伊鳩兩助攻
反伊又輸
利申: 輸

有價好賣

牙辛進球
上場俾賓周黑咗球

維

牙維真係無腦

咪屈 佢見到有人傷咗先鳩傳

點搞啊牙維
傳射都唔掂

對面幾多張黃

龍仔入波

點解isco咁撚慢？

想睇jovic

Gay c hea撚到

又可以賣貴啲

賓狗今場廢到
好心出jovic啦

回家吧

賓狗扭乜

馬些路應該仲有1 2年貨
應該唔洗返黎

賓狗

賓狗 躝

終於換jovic

賓又柒

卻老

最後應該例行Goes換維算數
不過點解唔換維先 反而係辛

jovic 加油

終於有得睇大屎忽

想O仔下年踢歐霸

文迪先25 買得文迪都預左賣龍仔

brahim呢下都幾癲

點解bale同Jrod可以申請唔踢咁撚鳩？

佢自己唔肯借出去
明明好有潛質

應該諗住右翼鳩咗咁耐點都有得踢下
點知都係89分鐘之子

jovic 有波入抄佢維基一次

咁能癲

Brahim獨食到

咁都黃

今日文迪同牙維各自為政咁

咩文?

中

入撚到咩

如果呢下係12碼我真係飛去西班牙打柒gayc全家

佢好撚廢 幾時走

無續佢約 係咪賣得

機司敗事有餘

Gay c real廢 好彩offside

攻又唔掂 守又累事

點解gayc可以踢到皇馬

Ching好能邪架
我之前後生唔識世界俾人笑到依家

維換埋馬撚算啦

真 仲有廢狗

但佢波都未掂過 啲波完全去唔到佢嗰度 有咩可能入到

借出去吧啦

60M借出去

坐bench佢都唔會變勁
佢好似愈踢愈無信心咁

golf

基達菲打利雲特個場精彩到

對面個左翼26號好似幾靚仔

我懷疑拖狗根本唔識用賓狗以外嘅中鋒

幫人吊命

上呀利根

全皇區幫主打氣

米列唐點打鏝狗

米仔好撚廢

切2達專打巴架 唔好呀

失多球冇埋西甲最少失球

射到咁 我地都無辦法

今場係想測試牙維踢唔踢到90分鐘?

最後一埸？

yes

大屎忽有冇掂多過5腳波

腳冇掂
手就啱啱掂了

真係好似做到對面護級咁

其實呢啲冇壓力嘅波睇住對面有壓力都幾好笑
原來啲中遊隊平時就係咁嘅心情

goodbye Jovic

var?

佢射失咗兩下 就來哭撚咗

爭d輸佢

似12m

唔記得咗仲有第5個位?

手球

希望唔好切爾達降

無事

馬體啱啱失咗球

歐霸位又係爭崩頭

O仔有歐霸踢了

Jovic掂過波未

Jovic Hazard Militao
兩億射落海

牙維想一挑三幾多球

放晒俾Oscar射㗎喇 龍都唔中

冇人畀直線jovic

雷加條友咁獨食

Brahim入到黎一味獨食

好可惜 最尾皇馬都攻晒上去畀你上

介紹返 我皇青訓黎

好似係我哋借過去

廢撚到

前季熱身賽對鏝入靚波嗰個?

佩仔廢能到

你講緊Oscar定黑人

Brahim個幾球做好啲入多幾球唔好俾假希望人地仲好啦

講真 個黑人唔獨食啦

Oscar同33號就慘啲
33號真係踢能到哭

血統

買Auba幫佢圓皇馬夢ok?

牙維嗰幾球一挑三仲撚癲

佩仔: no big signing

今場牙維好撚廢

你條辣殺上場手球阻撚住哂

近呢幾場都廢
又獨又過唔到人又鳩俾

31歲 1年約
我地抵諗啲 掃把一換一算

應該話佢拖得太耐
應該要兩三腳波完成到射波嘅動作佢用咗五六腳
搞到佢好似hold住個波好耐咁

上場最尾果下好撚勁
但賓狗隻西手累事

基達菲 輸埋

聽講會續

奪冠戰有我入波就夠

得個一下
其餘時間好柒

咪癲啦 近幾場佢得嗰下勁就唔好賴晒賓

賓狗好廢

睇怕對鏝都係維+夏/辛
牙維今場咁柒都唔換下Goes/馬撚有得踢足

佢最大作用就好似02年巴西嗰個丹尼臣咁,
尾段人地冇哂力嘅時候出嚟係咁扭波拖時間

今場儲氣

出5個中場好過

Auba踢阿狗晒曬

見到佢出左下拖舟轉身致敬

我地要入兩粒先晉到級
唔會5中場掛

會
呢隊西波無前鋒的

突然間醒起
仲有四中場+牙維呢招
vvd打右邊

我明今場係要俾啲邊緣人/冇信心嘅人踢
但屌你牙維鳩足全場獨足全場都可以踢足90係點能樣

牙維唔係次次搞得掂Walker㗎
上季一週兩鬥巴塞+歐聯兩回合已經証明對牙維只要對過一次就會適應 就可以輕鬆封

呢樣真

皇馬生涯最後一場西甲比佢踢足

分分鐘下季佢著埋11號波衫

今季主場打毗Semedo好似都完封牙維
係最後比牙維反射入到波

呢條友得變速果下
根本盤扭技術都唔好

用個波,意識又冇 傳波唔穩之餘仲要鳩咁黎
射門唔想提
好多時佢帶波仲要唔係帶去空位
帶落對方球員度
人地行前黎逼你果下都慳番
今場更加明顯 中意向難度挑戰咁好似 專搵人堆衝入去

世三11號
件7號懸空佢算啦
魔咒嚟

賓七點睇 笨柒都幾型

得閑評埋摩迪復賽後表現thx

你就柒少陣當幫忙

復賽前果啲得唔得

no

反賓今季柒咗幾多鑊

復賽前:廢老一件
復賽後:有番晒金球獎得主風範,雖然明顯得番70幾分鐘貨但都夠晒屈
我認輸了

為咗反賓連美羊都迷

去疤再屌
而家迷住先

咁不如迷賓

全季入得70球
拖狗仆街啦

賓狗食撚屎

ddg 今年搞乜 好彩當年買唔到

Officially | Courtois wins the best goalkeeper in La Liga “Zamora award” with the coefficient of 0,59

Goals conceded: 20
Matches played: 34

The first Madrid goalkeeper to do since 2008

Congratulations to Nacho on his 200th official match for Real Madrid! #Nacho200

Napoli joins the bid for Luka Jovic. Real Madrid have put him on the market and Napoli have taken an interest. The player’s agent already met with the Italian club but in principle, Jovic wants to stay. Hertha Berlin are also interested. [marca]

Real Madrid in La Liga this season:

• most wins (26)
• least defeats (3)
• best defense (25 goals conceded)
• most clean sheets (19)
• least away defeats (3)
• least home defeats (0)
• most away wins (11)
• best winning streak (10)
• 0 defeats against top 10 teams

佩仔個樣肉酸到
笑都唔笑下

認真既男人最型

係咪有病

條友係咪手法有問題
成日接唔實個波由佢漏入網

見到牙維d手足係咁屌ddg 叫佢閪龍就好好笑
佩仔真係好屈

明明盃賽出開Romero都唔知點解突然唔出
係要佢出醜

臭師兄又以己度人

當年唔肯罷訓過黎既下場

果陣班傻閪獌笑得咁撚開心
根本一切都係佩仔掌握之中 包括部fax機

佩哥入

佢罷訓我地就仆街
25除左比人射大細之外穩好多

都係keyword最穩
3連歐聯最大功臣

35M top 5 GK 佩仔又贏

咪針
G錯了

施丹：只是休息不是放假

【Now Sports】西甲已圓滿結束，冠軍皇家馬德里教練施丹表示，現時將把專注力轉移至下月重啟的歐聯。

皇家馬德里於歐聯16強首回合以1:2落敗曼城，8月7日將在次回合作客藍月，施丹（Zinedine Zidane）說：「我怎麼會不認為可以反勝曼城？我們將會鬥至最後一秒，爭取晉級。」

「我們現在需要休息一會兒，因為球季最後階段肯定非常艱苦。不過，我們是休息，不是放假，但會遠離足球一點點。」施丹續說。

周日西甲，皇馬作客被利根尼斯逼和2:2，雖然這場已是例行公事，但占士洛迪古斯、加里夫巴利2位不受重用的球星仍然沒有上陣機會。

施丹解釋：「占士方面，你們也知道發生了甚麼事（要求離隊），至於巴爾缺陣全是戰術原因。夏沙特最近有傷，我希望他在這段休息時間可以完全康復。」

圖片來源 : ©AFP

Ramos celebrated today his 650 games with Real Madrid, 15 years on top flight and counting

Real Madrid 2019/2020:

50 Games
33 Wins
11 Draws
6 Losses
98 Goals Scored
41 Goals Allowed
23 Cleansheets

La Liga
Spanish SuperCup

如果呢個世界無golf
Bald會去到咩高度

無golf你咪冇得塞

廢占
Bale呢件垃圾走得未

迷沾狗88

簽唔到kai子
佩仔點做事

去轟

無限金錢 簽三個big signings

咁都big signing
下年佩仔簽哂包皮Haland
呢啲就真係big signing
In 佩仔 we trust!

包皮今季贏歐聯再續約

你迷占

迷沾=社會賢達

主席
想增肌
最初期食咩 做咩好

應該會走左去篤波

食屎狗咪你

巨人殺手病屍麻

認真定9up

終於認真備戰
加油
期待你打柒宇狗！

下年咩都簽唔到
準備食雞胸

Real Madrid’s Social Distance. [as]

Dani Ceballos on his future: "I have to return to Real Madrid & they have to make a decision because I have a contract there for the next 3 years. Once I know their decision, I will sit down with my family & the people close to me and see what's best for me next year"

goodbye and thank you

Give them

應該睇返你既身高體重去計返你既tdee
想增肌既食多過tdee 200-300
最緊要夠protein
大約係體重kg既2倍
即係當你70kg
就食夠140g protein

屯門爆到7彩

世清笠水又贏

比肉酸呢隻畜牲害撚死

講得好！

唔好唔搞金球獎
我賓應該要拎

你user name質素每況愈下 不如改返630算啦

闖入禁區有咩問題

The European Golden Shoe ranking as it stands.

好能悶
又冇得做占 又冇得返學 又冇得出街 又冇皇馬睇

牙朗29粒

30

經理人證巴爾不落「馬」

【Now Sports】皇家馬德里翼鋒加利夫巴爾今季不獲主帥施丹重用，惟其經理人指前者不會離隊。

加利夫巴爾（Gareth Bale）於皇家馬德里慶祝贏得西甲時，被傳媒多次拍得失落的樣子，加上自施丹重掌帥印後便不被重用，因此盛傳他將會在今夏轉會。

不過，經理人巴尼特否認此傳聞：「巴爾在皇馬過得很好，和球隊還有2年合同。他很喜歡馬德里的生活，因此不會前往其他地方。他依然和隊中其他球員一樣出色，前途將取決於皇馬主帥施丹。當然有人對巴爾很感興趣，但世界上幾乎沒有一家球會能負擔得起他。他的離隊將會是皇馬一個巨大的損失，他不會離開。」

早前，施丹曾指出巴爾未有在最後一場西甲上陣，完全是戰術上的決定。

圖片來源 : ©AFP

他的離隊將會是皇馬一個巨大的損失

因為要比解約費果種損失?

唔敢出街了

去到咁樣真係唔好講話咩尊重幫手拎兩個歐聯

預咗佢今季唔多機會 但估唔到上半季連大名單都入唔到 去到西超盃先得踢
國家打吡嘅夢幻登場我地唔會忘記的

Vinicius and Militaõ started their vacation in Ibiza.

Nothing signed yet but understand Arsenal are becoming increasingly confident of extending the loan of Real Madrid midfielder Dani Ceballos for the 2020/21 season.

Likely to be announced after the FA Cup final - Mikel Arteta made no secret of his admiration for the player.

快D躝啦

幾鍾意佢 但走先會有前途

The Ballon d’Or cancelled in 2020, the year Benzema is a serious contender after being crucial for Real Madrid. [L’Equipe]

佢好有拼勁 雖然技術唔好 但熱血 有力量 好衝得
當達狗咁用都好呀

睇佢同Jovic真係兩個極端
一個hea爆 一個勁落力

拖狗要佢做賓嘅工作
佢又唔太知點做點走
做偽九做到柱躉咁
唔會話hea嘅但成日唔見人咁囉

睇佢走位搶點唔知做乜撚

Both Real Madrid and Barcelona are out of the race for Alaba this summer due to financial problems. Barça could become an option for Alaba in 2021 as Zahavi maintains excellent contacts with the Spanish club. [ @Plettigoal ]

French Strikers in Europe’s Top 5 Leagues in 2019/20 - Minutes per Goal Ratio (Opta/L’Éq):

1 | Kylian Mbappé - 84 mins
2 | Wissam Ben Yedder - 121
3 | Moussa Dembélé - 137
4 | Olivier Giroud - 144
5 | Anthony Martial - 145
6 | Karim Benzema - 150

本身今年佢可能有頭五 歐聯奇蹟出線仲有機會再升

技術太粗 靠拼勁同速度
呢種打法去打馬體嗰類鳩縮442先有作為

牙維識食~

美女與野獸

牙維晚晚屌閪屌到腳都軟

可惜會員冇女

你屌狗乸

好過冇女

屌狗？

比比助波圖封王：37歲都有盃捧！

【Now Sports】波圖早於葡超封王，周一主場大炒6:1莫雷倫斯後高舉獎盃，37歲中堅比比坦言這是生涯其中一個最特別的冠軍。

比比（Pepe）於2019年1月重返波圖，簽下一份2年半的合約，很快就領軍重奪葡超冠軍，「效力這間球會很特別。我一直夢想這一刻。能夠再次為波圖贏得冠軍，我很滿足。我非常喜歡這個城市，令人欣慰。」

「為葡萄牙國家隊捧走歐國盃錦標，對我來說非常特特，因為我是一名外籍球員，但身處37歲高齡仍然為自己深愛著的球會奪標，這是一個將永遠留在記憶中的頭銜。」比比續說。

比比在巴西出生及成長，18歲時登陸葡萄牙加盟馬里迪莫，再於2004年改投波圖。於波圖成名後，比比加盟皇家馬德里，以狠辣風格成為一級中堅，其後效力比錫達斯，再回歸波圖。由於在葡多年，他選擇代表葡萄牙國家隊。

圖片來源 : ©AFP

世

Villarreal approachrs Óscar Rodríguez (RM player on Loan to Leganés)

Real Madrid intends to continue keeping Oscar under their radar, Talks have accelerated in recent days due to Villarreal's European presence which considered as be a decisive factor.

笠

雞

20170214去拜嗰個post挑機未

咩事

拜狗

同班疤一樣 耐唔耐就出黎平反 做受害者

而家興拎完著數扮受害者？

拜疤都是賤種
ON9先會睇

[放過軒帥吧] 拜仁球迷吹水區 柒

#262 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

小氣簿到底有幾厚

Kylian Mbappé has confirmed that he intends to stay at PSG for at least one more season

Speaking to BeIN Sports following his side’s 4-0 friendly victory over Celtic, he said:

“I am at Paris Saint Germain and I am part of this project. I will be here next season and I will win as many trophies as I can.”

達sir ho ball

牙維又聚餐會唔會又中肺炎？

黑人兔疫

肉酸狗中

cheat

Kai Havertz set to stay one more season and join Real Madrid in 2021/22 season. #CFC

Bayer Leverkusen are in negotiations with Real Madrid over the loan of Reinier Jesus (18y) . Real Valladolid are also interested. [AS]

借雷尼亞單換kai子
好似psg借藍波佬一季買keyword一樣

個個都等下年free嚟 ,包皮,kai

老鼠啲fake news都信

Block條7頭
邊個黎

#LaLiga with VAR:

1. Real Madrid (87)
2. Barcelona (82)
3. Atletico (70)
4. Sevilla (70)

#LaLiga without VAR:

1. Real Madrid (87)
2. Barcelona (82)
3. Atletico (70)
4. Sevilla (70)

你老死

Happy 22nd birthday, @fedeevalverde !

James Rodriguez has offers from Benfica, Inter Milan and Manchester United - him and his agent are assessing the situation. [ @elchiringuitotv ]

牙維又可以借啲意睇沾屎

牙維生係紅魔人，死係紅魔鬼

Niko Kovač targets Filip Kostić and Luka Jović

Sport Bild report today that new AS Monaco manager Niko Kovač has identified Filip Kostić and Luka Jović for summer transfers.

同性相吸
世清笠水靈氣吸咗老鼠入嚟

肉酸真人又幾7

世清當肉酸係人

和解了

仲迷沾就比個正皮

正皮左

負皮左樓上

世清俾面肉酸

俾面維哥

法媒撐賓斯馬奪金球獎

【Now Sports】法國《隊報》認為，如果今年有金球獎，皇家馬德里前鋒賓斯馬很大機會當選！真的嗎？

《隊報》分析認為，皇馬今季重奪西甲冠軍，法國前鋒賓斯馬（Karim Benzema）上陣37場射入21球，貢獻8個助攻，功不可沒。

32歲的賓斯馬得到《隊報》推祟，撰文記者基文迪形容：「他的全面性更勝利雲度夫斯基，光芒亦在基斯文和安巴比之上，可惜今年金球獎取消了。」該報在封面寫道：「他在皇馬決定勝負，絕對應該榮膺今年《金球獎》，奈何頒獎禮取消了。」

除了力撐同鄉的《隊報》之外，皇馬會長佩雷斯早前亦認為，賓斯馬如獲金球獎是實至名歸。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid winger Lucas Vazquez is of interest to Tottenham, says Defensa Central.

有防守意識嘅魔翼
啱晒daddy

換son ok?唔洗佢地加錢

有幫對手解圍嘅中堅賓狗
啱晒daddy

咪亂反-.-

好彩拖dad阻止左單deal先唔洗睇Kepa
拖dad

我拖又贏

拖爹從來冇輸過

fax機

咸家剷！

包皮已經黎左
fifa個封面洗唔洗換波衫

咁多人手殘hi錯右邊

做得好

20/21 kits Preview [via @MFGFX_ ]

Zidane will remain Real Madrid's coach next season, no matter what happens in the Champions League. Zidane and Perez talked after the La Liga title win and the coach's continuity was assured. [ @Marca ]

Zidane and Perez also talked about future transfers but knows nothing will happen until 2021. He wants Brahim to go out on loan and Jovic & Mariano to join new clubs. Zizou also knows it'll be difficult to play Ødegaard even after his great season with Modric around. [ @Marca ]

Luka Jovic's agent Fali Ramadani is in Milan to meet with AC Milan's representatives Maldini and Massara, who're looking to sign the Serbian. [ @diarioas ]

我記起那年占占
一個左腳抽身的火箭

見到kepa咁樣
就覺得3500萬簽咗車仔icon好抵

Psg 1500萬簽左我地keyword仲抵

kepa真係吊打25圖

車仔表示kepa吊打

借藍波佬一季過渡都算係咁
五贏
navas 古圖有正選打
皇馬 巴黎有世界級門將用
Lunin又唔洗急住返嚟坐

唯一輸嘅應該係藍波佬 國家隊二三號門將都應該準備冇埋
不過又撞正今年未有國家隊都賽事打 如果佢去啲法甲/西甲中上游隊應該仲有得爭

1億+5千萬add-on賣件水貨比我地仲賺

賣走Jovic Mariano
All in美羊

當掉返轉億五買金手套 三千五買世三會唔會安落啲

老坑行開d啦

Aubameyang: “I promised my grandfather I’d play for Madrid”
想幫件老坑完夢

邊個後備前鋒先會啱拖舟心水？

不了

做賓周後備夠做有突
踢兩年買到夏撚就賣番比阿狗

賓狗都想返里昂 88了

Lets go 包皮包皮 tonight ohohoh

有病？

你狗黎架咋 收嗲啦

Villarreal are closing in on the signing of Real Madrid's midfielder Oscar Rodriguez in a €20m deal, whilst Villarreal are favorites to land the player – Milan, Sevilla and Getafe are other clubs to have registered an interest for a summer deal. [@Marca]

牠有瘋狗症

Exclusive: Newcastle United eye audacious loan swoop for £60m Real Madrid star Luka Jovic as scouts plan for NO takeover

即放包單程機票

98又25世清

25仔養唔熟= =

Highest and lowest save-percentage in Europe's top five leagues this season among all keepers with 25+ apps:

📈 Highest: Thibaut Courtois (79.2%)

📉 Lowest: Kepa Arrizabalaga (53.5%)

Levante are interested in permanently buying Borja Mayoral (23y), Real Madrid asking price is 20M with possibility of lowering this to 10M + Buyback option, Getafe and Lazio are also interested in the Spanish striker. [via Superdeporte]

David Ornstein: “I've been told that it has always been a dream of Kai Havertz to represent Madrid.

Madrid have made it clear that they can't make the move this summer. But Chelsea is not a back-up. He likes the project at Chelsea” [ @TheAthleticUK ]

9849

Kubo & Reinier will leave on loan this summer because the number of players with none-Spanish passport is at its limit with Militão, Vinicius & Rodrygo. The two have many clubs that want them on loan; Real Sociedad & Betis want Kubo while Dortmund & Leverkusen want Reinier. [as]

Kubo直接賣左算
雖然係現實版戴志偉 ，但唔夠勁踢皇
Reinier踢多2年歐洲球隊先啦，太細個

咁都唔勁?
佢第一季外借表現仲勁過O仔第一季
唔差過Rodrygo
反而Reinier一場西甲都未踢過

爆閘狗理性皇

肉酸狗係契弟

爛返去疤區啦

kubo同reinier係咪要起碼等多三年嗰三個都有晒eu先有得歸隊..

咪癲啦...佢嘅西甲debut season應該仲勁過上年嘅單核牙維同今季goes

皇迷區趕皇迷走

Kubo踢法有啲獨 但踢馬略卡咁既表現超曬班啦

Its expected that Alberto Soro loan will be extended with Real Zaragoza for the new season but the decision will be taken after Zaragoza completes its playoffs for promotion to La Liga.

Soro (21y, RW) signed for Real Madrid on 26 July 2019 and was immediately loaned back.

Madrid won't renew Zidane contract

Zinedine Zidane's son Luca will leave Real Madrid when his contract expires at the end of July, reports AS.

以為唔續拖dad

3個巴西仔,最快幾時先有歐護照?

南美洲國家留係西班牙夠2年已經可以有西班牙籍, Kubo要等十年. 而且因為日本唔俾雙重國籍, 佢要放棄日本籍先可以攞eu. 所以佢計硬non-eu咁濟

牙維2年拎得 但西班牙收曬皮
而家申請肯定有排先拎到護照

久保難留皇馬料續外借

【Now Sports】《阿斯報》報道，久保建英及希尼亞於下季將難在皇家馬德里效力，因球隊沒有足夠的非歐盟名額。

據西班牙《阿斯報》報道，由於皇家馬德里的3個非歐盟名額已滿，因此日本中場久保建英（Takefusa Kubo）和巴西中場希尼亞下季都無法留在隊中，將被外借1年。

報道指，下季皇馬的非歐盟名額預留給後衛美列度奧、翼鋒雲尼素斯及洛迪高，19歲的久保和18歲的希尼亞想為皇馬上陣還需要等待。現時預計雲尼素斯最快今年年底拿到西班牙護照。如果一切順利的話，到2021/22年球季，雲尼素斯會騰出一個非歐盟名額，久保或希尼亞就有機會回歸。

於馬略卡表現出色的久保建英或有機會在下季外借至貝迪斯或皇家蘇斯達，而皇馬亦希望將希尼亞外借至利華古遜吸取更多比賽經驗。

圖片來源 : ©AFP

Mbappé complies with the plan to sign for Real Madrid - he agreed to stay another year at PSG but has delayed signing a new deal with PSG. Real Madrid are waiting to make a move in 2021. [as]

兩年就夠咁牙維係咪應該夠

Cadena SER: Ødegaard, Reguilón & Kubo will continue another year on loan. As will Reinier. Ceballos likely to stay at Arsenal.

give u la 40m give us

Eduardo Camavinga, who has been linked with Bayern, is planning his future in Real Madrid. Bayern have inquired about Tanguy Ndombélé who still has a contract at Tottenham until 2025 [ @Plettigoal ]

正皮一世平安

見到班隊友好難怪kubo自己去

死阿狗磅水啦屌

下季Lunin返黎做2號龍？
睇精華幾好J

佢未嚟皇馬之前啲精華已經好好J

Benzema on the comment made by the president of the French Football Federation that Karim played the best season of his career: “I prefer to laugh

靠賓周神鋒

賓周賓周 可變廢狗 整天發愁
場場獻世 成條契弟 一七一八太失禮
高高低低 再三回歸 金波金靴都放櫃
擅入擅助 利用今季 挽昔日以往不濟

是廢狗是得力助手 朗哥金波的往事
拉出中央 朗哥要用 賓周也很想歸中
但佔中談何容易 單位士哥的數字
C朗出走 錯失賓周 現在於祖記食屎

出走車仔 拉達冇位 斜恩退位
買嚟獻世 馬撚最弊 祖域也太過失禮
拖舟出走 隻肉酸狗 搵了迪古掌帥位
變了蘇帥 再變拖舟 專注西甲等賓救

做正九也要做攻中 邊鋒笠水賓亦通
看看沾屎 世三巴爾 機師高斯也失蹤
卻摩卡愈來愈懵 拉膠青春也耗盡
西甲頂點 季初似夢 就靠這賓周神鋒

防線再不會通窿 黑腸左邊有作用
奮戰黑軍 覺醒古圖 歐洲冠要到手中
那哥狗歐聯落空 伊蒂哈德發下夢
歐戰頂點 殺祖殺鏝 就靠這賓周神鋒

包皮

我皇願意免費接收

On9
枉你叫呢個名
咁都叫唔撚勁

睇佢熱身賽就知佢好肯交波但而家踢嗰隊交唔交波都係咁
不如自己去埋好過

壓鳩PSG價 今年就簽

今次邊個燈到重傷

拖舟出走 隻肉酸狗 搵了迪古掌帥位
呢句屈唔屈

我看到賓周進球 眼淚會流
沙維阿朗素谷住至死

唔屈

小心牠咬你

According to Onda Cero, Sevilla are leading the chase to sign the 19-year-old on loan this summer.

The reports state that the Andalusian club are in talks with Los Blancos over the cost and duration of the proposed loan.Sevilla are hoping to agree on a loan of more than a year, with any deal including an option to buy for Los Rojiblancos and, possibly, a buy-back clause for Real Madrid.
缺水成咁, kubo都想賣

獲法足總主席讚 賓斯馬寸爆：我想笑

【Now Sports】射手賓斯馬跟法國足總交惡，已經5年未能入選國家隊。對於最近被足總主席拿格列盛讚，賓斯馬一笑置之。

賓斯馬（Karim Benzema）今季入球如麻，帶領皇家馬德里重奪西甲冠軍，引來拿格列（Noel Le Graet）讚賞：「賓斯馬在皇馬度過了無與倫比的球季，我已經恭喜了他的領隊施丹。現在，他是世界上其中一位最佳球員。」

不過，賓斯馬絕不領情，於Twitter轉載了對方的言論，充滿嘲諷意味地留言：「我想笑！」

賓斯馬早年因為涉嫌勒索法國國家隊隊友華布拿，一直被棄用，至今已經5年未曾參加國際賽，包括缺席2018年世界盃。拿格列在去年11月再次重申，賓斯馬於國家隊的旅程已經告終，所以兩人的關係早已差到極點。

圖片來源 : ©AFP

哥帥證阿古路復出鬥皇馬

【Now Sports】曼城領隊哥迪奧拿表示，射手阿古路可望趕及傷癒，在歐聯16強次回合鬥皇家馬德里。

阿古路（Sergio Aguero）上月膝部受重傷，飛赴巴塞隆拿做手術成功，現時每天做3次復康療程，希望可以盡快復出。

哥迪奧拿（Pep Guardiola）說：「我認為對皇家馬德里時，所有球員都可以披甲。除了班捷文文迪之外，因為他坐波監，其他人都可以披甲，希望在將來的操練中不會有災難發生。」英超於明日進行今季最後一輪賽事，主場迎擊諾域治，很大機會是中場大衛施華最後一次在藍月主場出戰。

哥帥盛讚這名於季後離隊的老將：「以上陣次數、表現、冠軍，大衛施華是非凡的。他跟另外6至8名球員，從一開始打造了曼城盛世，這家球會永遠都會感激他。」

圖片來源 : ©AFP

After three transfers, the last one at Real Oviedo, Andriy Lunin (21y) has achieved his goal of being a Real Madrid goalkeeper.

Real Madrid has informed Andriy Lunin this Friday that they will count on him for the next season with Thibaut Courtois [via COPE]

Lunin had 6 clean sheets with Real Oviedo in 20 games since arriving in January, & 2 clean sheets in 2 Spanish cup games 19/20 with Valladolid

Lunin saved 5 out 10 Penalties in 19/20 (3 Oviedo, 2 Valladolid)

Lunin conceded 19 in 22 games (0.8 avg), 53 saves & 1 unforced error

MARCA: Florentino Perez's priority for the market is to sell players, especially with the number of players that the club currently has on their books.

In the post-COVID 19 world, financial stability is of even more importance.

MARCA: Whilst fans at Real Madrid expect purchases to dominate the club's focus throughout the summer months, they are likely to be disappointed this time around with Los Blancos beginning an exit operation with the hope of raising 180 million euros.

Real Madrid wants to offload Mariano and Mayoral. Lazio are very interested in Borja and Real wants around 15m to 20m euros for the striker. Mariano on the other hand doesn't want to leave Madrid and it's hard to image anyone paying his salary outside Real. [ @AS_SergioSantos ]

肉酸係狗黎

180m
熟悉的數字

夠錢done deal換包皮

話說
oreo一季內攞西甲同德甲冠軍獎牌
係咪歷史第一人

Mbappe
10

呀維中左肺炎

沙維

都係牙維

肉酸幾時中

咁要快啲返巴塞了

卻奧斯：巴爾嬲上年去唔成中超

【Now Sports】加利夫巴爾跟皇家馬德里似乎是累鬥累，卻奧斯也承認這情況非常不理想。

皇家馬德里與加利夫巴爾關係愈來愈差，似乎只餘下合約上的連結，雙方都希望「分手」已經是公開的秘密。巴爾原本有機會在去年夏天離隊到中超掘金，但皇馬在最後關頭叫停了轉會。

卻奧斯（Toni Kroos）表示：「我相信巴爾在去年夏天想離隊，球會原本也開綠燈，但之後反口。我不知道他是否仍然為此生氣。」這名德國國腳更指：「所有人都不滿意現時的情況，這樣難以向前邁進。」

巴爾不時被批評hea踢及不合群，加盟多年連西班牙文也不流利，但卻奧斯就力撐隊友：「更衣室氣氛沒有不妥。我已經認識了他6位，大家一起贏得很多重要錦標。」

圖片來源 : ©AFP

負皮

-.-

RAP

樓上係連登隻狗

Players earned their teams most points in La Liga with their goals:

Benzema (Real Madrid) | 16 points
Ocampos (Sevilla) | 13 points
Aspas (Celta) | 12 points
Fernández (Granada) | 12 points
Messi (Barcelona) | 11 points

Getafe wants to strengthen their squad for next season by signing Real Madrid's Brahim Diaz and Borja Mayoral.

Brahim will only leave on loan - Mayoral will be sold with Lazio also an option as they're interested. [ @diarioas ]

拉莫斯邀麥佳格跟操

【Now Sports】UFC格鬥王麥佳格最近大騷球技，獲皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯邀請跟操。

沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）早前在操練時轟入世界波，以麥佳格（Conor McGregor）的招牌動作Billi Strut慶祝，引起了後者注意。

麥佳格周日於Instagram一口氣上載了6條在花園踢足球的短片，片中看到他用左腳精準地射入，非常厲害。這位愛爾蘭人留言：「拉莫斯，你認為如何？」拉莫斯盛讚說：「級數，朋友！想不想來皇家馬德里跟操？我們在任何時候都歡迎你。」

拉莫斯早前帶領皇馬力壓巴塞隆拿，重奪西甲冠軍，大軍現時正在休假，之後才復操備戰於下月重開的歐聯。皇馬於16強首回合落後曼城1:2。

圖片來源 : Instagram圖片

Sevilla are interested in having Kubo next season, Trying to convince Madrid with more than one year loan or buying him with a rebuying option for Madrid.

Madrid has a lot of offers for Kubo and none of them has any advantage yet from Real Sociedad, Granada, Betis. [Onda Cero]

According to Algerian media, Zinedine Zidane is interested in signing Nice's RB Youcef Atal. Zidane believes he got a bright future ahead and the club needs to strengthen the right-back position. [ @le10sport ]

呢個係fifa好勁 不過好似係翼？

拖狗準備用佢張ss做後備殺手

佢好似本身係閘先轉做翼
應該唔會買嚟轉返做閘掛

費達高有冇機會成材

拖狗鍾意有4星skill5星腳既閘
Mendy atal
唔怪之得唔要Hakimi

爽吧

好

KDB咁撚勁 點打

牙維開心4

冇佢都唔夠打, 有埋佢直頭SM

沙拿無金靴
抵撚死啦肉酸狗

5201314

牠們是冠軍

卡比路稱夏神背負沉重壓力

【Now Sports】前英格蘭及皇馬教練卡比路揚言，去夏加盟皇家馬德里的夏沙特，由於外界對他加盟有很大期望，令他背負沉重壓力。

比利時翼鋒夏沙特（Eden Hazard）去夏以1.5億鎊由車路士轉投皇家馬德里，由於夏沙特在車路士效力時表現出眾，因此當他轉會皇馬時，外界對他期望甚高，可惜他首季在皇馬備受傷患困擾，合共只為球會上陣21場比賽，表現令人大失所望，亦令他引來不少球迷及傳媒的批評，對此前皇馬教頭卡比路認為夏神因背負沉重壓力，令他表現失準。

卡比路接受《馬卡報》訪問時表示：「夏沙特未能在皇馬交出在車路士效力時的表現，同時亦備受傷患困擾了一段長時間，令他未能在西甲適應下來。我一直都認為夏沙特是一名出眾球員，但是皇馬球衣為他帶來太大壓力，令他本季失準。當然我亦肯定他來季表現會更好。」

同時卡比路盛讚賓斯馬本季的演出，正好填補夏沙特的失準，「他成為了皇馬的指標。他承擔了與基斯坦奴朗拿度一起踢波時沒有負起的責任，其入球數字證明了他的射門觸覺十分敏銳。」賓施馬本季為皇馬攻入26個入球。

圖片來源 : ©AFP

一黎到果陣肥撚到呢
好意思既屌
射d波既質素仲屎過賓狗

拉莫斯又做老竇網上曬幸福

【Now Sports】西班牙中堅沙治奧拉莫斯第4度做老竇，其妻子Pilar Rubio為他再誕下一名兒子，取名為阿祖安奴。

34歲的皇家馬德里球星沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在社交網站向大家分享喜悅，上載了他與太太和剛出世兒子的照片，並留言說，「非常高興可以介紹阿祖安奴（Maximo Adriano）給大家認識。他於下午6時56分出世，重3.27公斤，母子都很好。」

拉莫斯與Pilar已經有3名兒子，分別是5歲的沙治奧，4歲的馬高，以及兩歲的阿歷山大。兩夫婦拍拖7年後，終於在去年6月在西班牙南部城市拉埋天窗。

圖片來源 : Twitter圖片

Sergio Ramos
4

Camavinga deal in the air, Madrid doesn't want to sign anyone this summer and the French player wants to listen to offers as he plans to move, won't wait for Madrid. Bayern and PSG are both interested. [ @diarioas ]

咩料
佩仔

拉膠型好多

唔簽仲好
呢件野唔值咁貴
睇球王片似弱化版米路

但點都要簽件米路後備
唔知有咩plan b

全隊減人工, 唔好意思俾轉會費買人

17歲做到弱化版米路已經好撚勁

20M Marc Roca

希望佢個四公子更加型棍:

24歲仔，舊年榮膺非洲國家盃冠軍元勳，可以霸晒右路，算抵玩🇩🇿

都係多仔公，佢型棍過Bob Bob一百倍......話時話，Pilar有冇黎太(梁芷珮)咁叻呢？

米路場場踢真係會死
好需要一個防中

右圖2 講真有啲似保鑣/黑社會打手

Real Madrid is closely following Sevilla's Jules Koundé's progress, Zidane was already interested in the CB last season when he was at Bordeaux. Zizou likes Koundé for his tactical intelligence to position himself on the field and his speed. [ @ESPNFC ]

Martin Ødegaard is waiting for Real Madrid to clarify his future. For him to continue at La Real for one more year, both clubs needs to sit and re-negotiate as in Spain two-year loan contract isn't permitted. [ @Marca ]

又係法國人

拖daddy睇法國人眼光好準 睇中varane就基本啦 永續賓周

拖狗盲撐普巴 傻鳩嚟

收爺啦

好多都係佩仔睇中 佢畀功勞施丹
所以點解施丹話冇佩仔佢冇今日

According to @voetbalflitsen - Ajax want Real Madrid's Takefusa Kubo on loan next season. Currently Sevilla is leading the race for his signature.

AS: Dani Ceballos' extension with Arsenal to continue with them next season is 'almost done.'

佩雷斯咸家剷啦

Kubo啲offer多撚到

佩仔又贏

‼️🚨 Mariano Diaz tested POSITIVE for COVID-19. He's isolated at his home. @AranchaMOBILE

屌...

躝啦

佩仔

The End...

復賽以嚟應該check得防得好嚴
係咪放假出事

係得呢個星期放假先會惹到啦
唔通賓狗傳俾佢咩

睇佢IG成班都係唔撚帶罩去玩

又想吹奏隊內助攻王

好人有好報🙏

goes

630

又出海又船p又盛 又唔戴罩
如果最後得一個中已經係最好彩嘅結果

佩仔唔中招嘅話請立即買kai子同包皮過嚟定驚🙏

賓狗ig

出海食壽司

迷賓

原來一直扮晒野反賓

你宜家先知⋯⋯？
佢不嬲迷賓

負皮先

迷賓了...

場都冇得出

傳閪

Gracias Ma Lun !

前排拎冠軍先慶祝宗死緊喇

馬撚

屌咩...

搞到咁邊有隊要馬撚

肯定係巴塞中撚左武肺啦

根據知名皇馬跟隊記者Jose Luis Sanchez透露，上週一皇馬全隊放假之後，馬利安奴前往巴塞隆拿度假。而根據球員的Instagram，在過去幾天他還在巴塞隆拿與眾多朋友聚會，而且都沒有採取防護措施。

皇馬的核酸檢測是檢測人員前往球員們的家中進行，所以馬利安奴理論上沒有與其它隊友發生接觸。

正仆街黎

似你

James Rodriguez available for €25m

Reguilon nearing Real Madrid exit

Real Madrid are ready to sell youth academy product Sergio Reguilon as part of their fundraising effort this summer, AS reports.

施丹啱啱睇中咗位法國中堅去接沙拉盤，仲想加個幼齒防中：

以下落嚟奉上呢兩個Target嘅球王片：

點解馬撚命途咁坎坷

WOW!
ching應該要多D上黎睇新聞

好串

馬撚中左武肺

佩狗未死

Takefusa Kubo is very close to joining Sevilla on loan for 2-seasons. Negotiations between the two clubs have intensified in the last few hours and the deal could be made official soon. [ @elchiringuitotv ]

下季又要擺低6分俾西維

free件diego carlos嚟就有計傾

Will you swap your 4-Champions league titles for a World cup?

@Benzema: "No, not at all."

swap benshitma for lewan

swap llm

我皇點冇人情味都唔會告自己球員上法庭

佩老伸人走都唔會濫用納稅人民脂民膏，點同卸磨殺驢仲要假手公共資源鞭屍嗰位大雄吖？🇪🇦

630講得好

Real Madrid is the most valuable football brand in the world for the second year running, according to the Brand Finance Football 2020 report published by the consultancy firm Brand Finance.

Benzema: “Top 3 dribblers? Neymar and stop counting.”

Benzema: “I never try to define myself as a #9 or 10, 11.. I’m a footballer and I to be the best. It has nothing to do with #9 because it doesn’t mean anything to me.” [youtube]

Best defender you've faced in your career?

@Benzema : "It's not one, but two. And I face them in each training session, they're Ramos and Varane."

Benben

and three. Holding

Real Madrid prefer to extend Dani Ceballos Loan deal at Arsenal than loaning him to Real Betis.

今年啲轉會窗日期有冇改變架
好似周周都冇乜轉會既野。
上網又傳James會走

維達爾勸占士離皇馬：佢同施丹有問題

曾在占士洛迪古斯外借到拜仁時跟他做隊友的維達爾，鼓勵該哥倫比亞球星離開皇馬。

占士是2014年世界盃神射手，他以7500萬歐元身價從摩納哥轉會皇家馬德里。現年29歲的他為「銀河艦隊」上陣125次攻入37球，去年經過在拜仁兩年借用生涯後回到皇馬，但今季機會仍然有限。主帥施丹暗示過在畢爾包一場占士好像不想上陣。儘管跟皇馬贏得西甲，但普遍認為占士會想他投尋找機會。

維達爾則透露：「占士和我是兄弟，我們在拜仁建立非常友好的關係。我們常常對話，他跟教練有問題，真是困擾。占士有能力在高水平當正選，我不知道為何他們今年不給他機會。我希望占士可以找到一個地方讓他享受足球。」()

25仔 肯定成日爆料畀人聽

Which players would you like to have played with?

Benzema: “It is easy. Ronaldo Nazario and Zidane.”

肉酸係狗 係我哋嘅契弟

遲早變成巴塞老人隊

1001